做雞高尚啲定做警高尚啲

警 垃圾ive 毅進仔
做雞起碼真係攞個身出黎比男人屌
做警就係讀唔成書，字都唔識多隻，得閒無事攞巿民出氣，惘顧法紀，日日鳩行，打鳩完你仲出翻你份糧

做雞高尚啲
我係警 打撚死你

最多我幫親你做你第一個顧客

警察係狗也不屌呀